個班合資買股票食人一世盆菜嘅連登仔

想知其他連登仔點睇

正評，同支那人一樣，愛佔小便宜。
負評，咁做好正常，無問題

每人買一股就係貪佢個盆菜 寒酸到咁